要罷就一齊罷 唔好淨係拋個波比醫護

成班淨係識屌醫護唔罷工
你地自己呢? 淨係識屌

要政府跪最快就係全部人一齊三罷
但你地就淨係識推比醫護做
自己就如常生活等人做野?

如果你連罷工都唔肯 你冇資格屌醫護唔罷
因為你都係一樣

仲有班人望被罷工

支持， 之前都罷過

呢度有幾多人返緊工

明天罷工，已預左會無左份工同前途，但都好過無過條命

G chi

返住工叫人罷工果d正仆街

同意
罷工啦 容乜易社區大爆發

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

唔係拋個波比佢地
而係佢地應帶頭同即時行動

等睇港豬命都唔要準時返工

唔洗你搞，政府都可以叫全民停工啦，政府冇所謂，重點係份量唔同